[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267178053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267178053/answer/320024034", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85bilibili2018\u62dc\u5e74\u796d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67344320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67344320/answer/282223468", "content": "\n10-20\u5143\u4e00\u74f6\u7684\u767d\u9152\u80fd\u559d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265867560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265867560/answer/319980543", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u5728\u4e2d\u56fd\u8fd9\u4e48\u7cdf\u7cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/320075247", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276166/answer/319919447", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5341\u5206\u6cae\u4e27\uff0c\u5373\u4fbf\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/319780916", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/319896235", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25106944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25106944/answer/319940964", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u670b\u53cb\u5708\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6216\u505a\u6cd5\u663e\u5f97\u7279\u522b low?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267133411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267133411/answer/319989585", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u6b7b\u5982\u5f52\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63574303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63574303/answer/319247437", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19636586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19636586/answer/319962006", "content": "\n\u5ba6\u5b98\u88ab\u9609\u5272\u662f\u4e3a\u4e86\u907f\u514d\u6deb\u4e71\u5bab\u5ef7\uff0c\u8fd8\u662f\u4e3a\u4e86\u6467\u6bc1\u5176\u72ec\u7acb\u4eba\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/319435031", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62909014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62909014/answer/319914639", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6700\u6027\u611f\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638777/answer/319255212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e3b\u89d2\u5931\u8d25\u4e14\u6b7b\u4e86\u7684\u4f5c\u54c1\uff08\u5267\u900f\u9884\u8b66\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267170312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267170312/answer/320147014", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74 2 \u6708 14 \u65e5\u4f5b\u7f57\u91cc\u8fbe\u4e00\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u67aa\u51fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267099431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267099431/answer/319848007", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97C\u5708\u6c34\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/319707329", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/319618229", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43607087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43607087/answer/320094007", "content": "\n\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5e9f\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267193501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267193501/answer/320091679", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51af\u5de9\u5728 2018 \u592e\u89c6\u6625\u665a\u7684\u76f8\u58f0\u300a\u6211\u7231\u8bd7\u8bcd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267190653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267190653/answer/319952816", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u72d7\u5e74\u6625\u665a\u8d3e\u73b2\u5c0f\u54c1\u4e2d\u7684\u6e56\u4ebatakers\u7403\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/319812784", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63913429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63913429/answer/319647794", "content": "\n\u6296\u97f3\u548c\u5feb\u624b\u6700\u5927\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963761/answer/319634957", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22771794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22771794/answer/305561015", "content": "\n\u6e05\u534e\u548c\u5317\u5927\u7684\u5b66\u751f\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31798414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31798414/answer/319954703", "content": "\n\u5728\u4f60\u6700\u60f3\u6b7b\uff08\u81ea\u6740\uff09\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u5ff5\u5934\u8ba9\u4f60\u6d3b\u5230\u4e86\u73b0\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/319626336", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668199/answer/319788422", "content": "\n\u5982\u679c  \u77e5\u8bc6\u3001\u7ecf\u5386  \u7b49\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u6027\u4f20\u64ad\uff0c\u4e16\u754c\u5c06\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266659355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266659355/answer/319006732", "content": "\n\u533b\u751f\u5e26\u7740\u5b66\u751f\u51fa\u95e8\u8bca\uff0c\u60a3\u8005\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/319179945", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/317743112", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/318122797", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52264063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52264063/answer/261582601", "content": "\n\u65e5\u7cfb\u8f6f\u59b9\u98ce\u51ac\u5929\u600e\u4e48\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266010668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266010668/answer/311784270", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u5f39\u5e55\u5e26\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5927\u8282\u594f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23952808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23952808/answer/300149338", "content": "\n\u95ea\u5a5a\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64273158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64273158/answer/297057786", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u5bb6\u770b\u4f3c\u5584\u826f\u5374\u8ba9\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/297237819", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64273158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64273158/answer/294087255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u5bb6\u770b\u4f3c\u5584\u826f\u5374\u8ba9\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264237428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264237428/answer/279110629", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u80fd\u7eaf\u9760\u6280\u672f\u6e21\u8fc7\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264888074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264888074/answer/303635290", "content": "\n\u7cbe\u795e\u75c5\u9662\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/319330077", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985854/answer/72388201", "content": "\n\u7528 EMS \u88ab\u62c6\u5305\u5077\u4e1c\u897f\u7684\u51e0\u7387\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276166/answer/313367425", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5341\u5206\u6cae\u4e27\uff0c\u5373\u4fbf\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267042076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267042076/answer/319029607", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u98df\u5802\u91cc\u9762\u5403\u996d\u9047\u5230\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/302741685", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5feb\u624b\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/319876996", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267189851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267189851/answer/319966950", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36584002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36584002/answer/320067911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5730\u7403\u751f\u7269\u6ca1\u6709\u8fdb\u5316\u51fa\u8f6e\u5b50\u8fd9\u7c7b\u7ed3\u6784\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/319999436", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31466094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31466094/answer/319832319", "content": "\n\u4e27\u5076\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22771794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22771794/answer/319956859", "content": "\n\u6e05\u534e\u548c\u5317\u5927\u7684\u5b66\u751f\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/320117716", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/320109061", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267039446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267039446/answer/319834758", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u6709\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u770b\u5230\u4e2d\u56fd\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u63d0\u9ad8\u4e86\u5c31\u975e\u5e38\u7684\u72c2\u8e81\uff0c\u60b2\u4f24\uff0c\u96be\u8fc7\uff0c\u75db\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/318939483", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u4ee5\u4e3a\u53ea\u662f\u5c0f\u4e8b\u4e00\u6869\uff0c\u7ed3\u679c\u5374\u662f\u5927\u6848\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267133411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267133411/answer/319886116", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u6b7b\u5982\u5f52\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/318886324", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267189851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267189851/answer/320085253", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118889/answer/319522710", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267042076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267042076/answer/318429281", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u98df\u5802\u91cc\u9762\u5403\u996d\u9047\u5230\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267189851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267189851/answer/320009140", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267135121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267135121/answer/319509527", "content": "\n\u5f1f\u5f1f\u8f6f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u6bd4\u786c\u7684\u65f6\u5019\u91cf\u4f53\u91cd\u6709\u53d8\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/319855159", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/319977376", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635868/answer/319796861", "content": "\n\u7eb3\u7cb9\u548c\u82cf\u8054\u662f\u4e00\u4e18\u4e4b\u8c89\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265601359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265601359/answer/319271576", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u9ad8\u8003\u4f60\u6709\u591a\u62fc\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267193501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267193501/answer/319950833", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51af\u5de9\u5728 2018 \u592e\u89c6\u6625\u665a\u7684\u76f8\u58f0\u300a\u6211\u7231\u8bd7\u8bcd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/319356172", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/319599059", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/319153156", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u300c\u7f51\u7ea2\u8138\u300d\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u90e8\u5206\u4eba\u60f3\u6574\u6210\u90a3\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37173546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37173546/answer/319731290", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267129434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267129434/answer/318855146", "content": "\n\u6211\u81ea\u8ba4\u662f\u7a77\u5b66\u751f\u7684\u5b66\u751f\u628a\u7528\u4e86\u5feb\u4e09\u5e74\u7684 iPhone 6 Plus \u6362\u6210 iPhone X \u503c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/319744140", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34353723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34353723/answer/319500635", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5bb9\u707f\u70c2\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267141850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267141850/answer/319306433", "content": "\n\u5065\u8eab\u516c\u4f17\u53f7\u90fd\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266824210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266824210/answer/319329928", "content": "\n\u5317\u4eac\u53d6\u6d88\u300c\u4e92\u52a9\u732e\u8840\u300d\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u90a3\u4e9b\u7b49\u7528\u8840\u7684\u60a3\u8005\u600e\u4e48\u529e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33035465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33035465/answer/319224796", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u7cbe\u795e\u75c5\u9662\u8bc1\u660e\u81ea\u5df1\u662f\u6b63\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264757003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264757003/answer/319074940", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u770b\u7740\u5c31\u75bc\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266998509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266998509/answer/319290419", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u533b\u5b66\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/315621375", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118889/answer/319236830", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267050695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267050695/answer/319188975", "content": "\n\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u300c\u773c\u7736\u4e00\u70ed\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267069909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267069909/answer/319214053", "content": "\n\u6e2f\u6fb3\u53f0\u4eba\u5e73\u65f6\u5199\u5b57\u7528\u7e41\u4f53\u5b57\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35451060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35451060/answer/318943318", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u7684\u53cd\u5e94\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267068003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267068003/answer/318740577", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u79d1\u6280\uff0c\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24660911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24660911/answer/307221205", "content": "\n\u62ff\u7740\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u62a4\u7167\u51fa\u56fd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/318684754", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266328036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266328036/answer/318764587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u65b0\u7684\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u00ab\u7559\u5b66\u751f\u53d1\u4e07\u5b57\u957f\u6587\u6570\u843d\u7236\u6bcd 12\u5e74\u4e0d\u56de\u5bb6\u62c9\u9ed1\u7236\u6bcd6\u5e74\u00bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266788462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266788462/answer/315869017", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u7aa6\u9756\u7ae5\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19665360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19665360/answer/315703100", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u5973\u4eba\u4e0d\u5750\u6708\u5b50\uff0c\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5fc5\u987b\u5750\u6708\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/123991710", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u300c\u7f51\u7ea2\u8138\u300d\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u90e8\u5206\u4eba\u60f3\u6574\u6210\u90a3\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264740076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264740076/answer/312520156", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u626e\u732a\u5403\u8001\u864e\u7684\u8f66\u578b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266312580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266312580/answer/306633751", "content": "\nWindows 10 \u6709\u54ea\u4e9b\u5fcd\u4e0d\u4e86\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23564789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23564789/answer/304495615", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u4fbf\u5b9c\u7684\u673a\u7968\u662f\u591a\u5c11\u94b1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267189851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267189851/answer/319990304", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265990933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265990933/answer/302333244", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u6e23\u7537\u5934\u50cf\u4e00\u89c8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66292822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66292822/answer/254211001", "content": "\n\u8bf7\u4ee5\u201c\u90a3\u4e48\uff0c\u603b\u7edf\u5148\u751f\u201d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u5219\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66367688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66367688/answer/291295742", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u84dd\u76c8\u83b9\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264934601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264934601/answer/291267436", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f20\u6b66\u7956\u5e08\u7237\u6ca1\u6709\u4f7f\u7528\u201c\u63d2\u773c\u8e22\u88c6\u201d\u5c31\u80fd\u6253\u8d62\u201c\u4fc4\u56fd\u5927\u529b\u58eb\u201d\u201c\u65e5\u672c\u6b66\u58eb\u201d\uff0c\u4eca\u5929\u4ed6\u4eec\u7684\u5f1f\u5b50\u5374\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20244132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20244132/answer/286360158", "content": "\n\u4e4c\u514b\u5170\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u5f88\u7a77\uff1f\n"}]